油麻地藍廢佬火鍋

油麻地有間肥牛火鍋酒家藍絲埸 成班廢佬係咁講啲小朋友搞事含加橙 大家千其唔好試 嬲到仆街 又播cctvb 成個埸都好唔惦！

間鋪頭叫咩名

肥牛火鍋酒家呀

推

去堅韓牛啦食得開心

周圍都無位搞到中伏😢😢

Push

pish

麻煩巴打報俾和你pay WhatsGap 等等

請支持黃色生活圈
不再只是黃色經濟圈

十卜十卜 大家都要支持其他生活黃色小店